Maar we moeten sta op, mijn Charlie, misschien worden we ontdekt.
We hebben het zelfs geweldig gedaan risico, omdat de deur niet is vastgemaakt. "
Ik stond op en trok mijn lul terug uit haar stinkende kuis, wat leek op de zijne dichte druk om me te laten gaan met spijt.
Ik merkte dat het helemaal verdorie was.
"Stop, Charles, laat me het afvegen met mijn zakdoek, opdat het je niet bevlekt shirt.” Ze deed het en vouwde het op en legde het in haar boezem, zei- "Ik zal dit kostbare reliek bewaren als een herinnering aan het offer dat ik heb gebracht gemaakt aan jou, mijn geliefde jongen.
